有冇人試過成功咁讀書移民？

如題。

可唔可以分享下

有
支那狗嚟香港讀書成功留港工作及移民
一街都係

識唔少phd成功
不過我唔係

讀到phd先大機會？

冇phd水平你都好難係異地搵到一份養得起自己嘅工

讀外國名校應該都會易啲搵到好工？

美國CS/ PhD 搵大學收留，做stem 既phd 咪搵大廠做research

有
重要連Bachelor都冇
但好睇運氣

睇人

好多都係所謂雞校

有,我朋友讀緊書果陣溝左條鬼妹,最後結婚,書都唔撚讀,出黎做野,咁就移民ed

邊度咁開心

aust

Phd係指工程、Is、㑹計? 護士之類唔使呀?

我宜家讀緊nursing
唔知會唔會易d